連登人居然覺得香港人高級過阿富汗人

人地阿富汗普什圖人係一個重宗族意識既民族
又夠薑反英國 蘇聯同美國
就算流亡海外 （例如美國）依照能夠建立自己既社區 互相照應
衰d講句 普通一個阿富汗難民 以前都可能係將軍 一拳打死你

ps 睇過放風箏的人

ok

蝗蟲

閲

依類post反叛期仲可以開幾多

有民族意識代表高級
你是否狗眼看人低

從來高唔高級 世界用錢去定義咗
你唔係以為有民族意識就高級
不如你講納粹最高級

唔高級呀 印度巴基越南都唔洗走黎香港做經濟難民啦

咁高級咁勇武唔見佢地搞好自己國家要走黎香港呃飲呃食偷搶姦推人落路軌

佢屎忽拎黎畀高級人種插

一定係經濟難民?
唔比人之前受蘇聯或者塔利班逼害?
南亞香港人=經濟難民（非左膠）就係連登既logic
我質疑你既國際視野

人地受蘇聯入侵時夠薑拎武器打直升機 入深山打野戰
你地人日鬧夜鬧政府 自己做過咩 仲要覺得香港人高人一等

重點

淨係識勇武嘅人眼裡只有勇武
眼裡只有勇武嘅人先會自卑到連阿富汗都要吹奏

啱呀，所以第日你老母被啡皮狗推落路軌都唔好怨

呢個唔只勇唔勇武既問題
人地真係做到 一方有難 八方支援 十方馳援
另一邊相，東亞自古以黎都不及伊斯蘭咁高級同團結

最經典係呢一場
講唔再計較就真係當無野發生
香港既男人可以唔可以做到咁先

有組織黎殖民

Noted

( Show Blocked User - 星星三三一一 )

追風箏的人？